（有圖）呢份新年臨時工，屌唔屌得過？

硬係覺得食水好深

做吉野家啦你

炒咗老細魷魚啦

好似幾好pay wor
利申：新年無野做

屌唔屌？
我有啲想屌
但舊年有人問過我返唔返機場齋企有900蚊一日

女人做呢啲做咩

女人唔做得架咩

份工人工低到...
佢係另一個網站有寫,$4X +$5新年津貼, 岩岩$50一粒鐘過肥年

有啲想屌 最緊要有藉口唔洗去拜年聽啲煩膠親戚鳩up
有冇contact?

嘩屌
我仲搵緊新年有咩好返

咩網？有冇link

有呀，我突登cut咗下面個contact
但我覺得如果我地做好似頂爛市咁

我都想做 900一日

睇返原來得公司名無contact

未試過做炒散 以為呢份已經係幾高
咁正常價應該係幾多？

舊年嘅事，
但要女仔做，著埋啲好核突嘅裙
不過我最後無做到。

唔記得lu 不過佢咁低人工,貼多三十個網都無用

一判落黎應該 千1,2一個

壓到落黎去到50蚊個鐘 真係仆街左d

正常都差唔多呢個價啦 但新年應該double

其實平日返機場都680，家吓仲要新年紅日先得700

Trump trump有冇好路數呀

新年要有額外BONUS, 機場都要有交通津貼
圍埋起碼$70/hr

巴打有無好介紹

係機場返工搭車食飯都唔見一筆
Btw機場返工

咁邊度可以搵到啲新年價既工

我以前都返過機場

我都搵緊呀
出面搵極都係50/hr嗰啲

冇
不過過五日就有新工返

返咩新工

平日都680啦

我想。。。

咁大件事都唔知

$50/hr 狗會都$70/hr la
唉屌都係死死地氣去拜年

我諗8個鐘走唔甩啦

偽娘羊b

巴打咁熟路 有冇好介紹呀

偽娘羊b
要著啲核突裙架

$50入機場做真係慘過食狗屎(2碗)

我無年拜同埋最憎新年，所以好想返工

我明喇

機場交通？機場門口趕人快啲落車 快啲走？

閪工

利申：返過pt

出市區派傳單無咁嬲

好似幾好玩喎

有無介紹

新年啲小朋友去哂拜年都有得補咩？

係，仲有停車場同的士站輪候區

今年新年又會極凍
呢D黑心蛇頭等佢自己企啦

好想新年返啲唔駛用腦嘅工呀

睇你住邊 東涌咪OK
如果唔係要去到機埸 比埋車&食錢 冇幾多剩

新年得個550-700 食水食到咁深

吉野妹

新年返炒散
講緊舊幾水一個鐘
仲未計逗利是

新年做援交仲好賺

同求

我拎出去拍賣都無人要啦

條撚準備

等我過目下

怕起底，不了

保密

咁想睇上thisav啦！

想落bids
我又係唔想應酬啲親戚

有無工返呀

返過exactly就係新昌呢間公司 同一個職位
有制服 粉紅裇衫 深藍褲 12個鐘 600蚊
我嗰陣係暑假做 冇冷氣 冇得坐 但有放飯1個鐘 有兩個15分鐘break
份工主要係分流 幫d旅客分流坐唔同的士
要背酒店名 中英文都要 要翻譯俾大陸人and鬼佬聽
要受的士佬氣 好易同人鬧交 我同的士佬鬧交鬧到痴線
好就好在主管同經理幾好 可以射波唔會炒你
你今日返工 朝早先射波都冇乜野 冇人會鬧你 你話病或返學就得
自由報更 返多返少你決定 好free 但人工就50一個鐘
做夠一個月可申請機場八達通 半價車費 係機場食飯8折

利申 兼職打工仔
有野想知可再問我

新年冇100一個鐘都唔洗諗！

唔包飯已經唔使諗

份工要用腦 我好憎d無腦同事 要人carry
要背野 識英文 好多鬼佬
份工係安排旅客撘的士
唔係趕人落車嗰d

包

睇到機場食飯8折 以為唔包

我睇錯包飯鐘 sor

多謝你分享呀，
但我剩係想返新年嗰幾日紅日咋

咁你講嗰啲做唔過啦
諗住齋企咋

唔好做啦咁就 長做就尚算ok

咁新年炒散你有無心水呀？

做咩ga?

齋企，派吓嘢比人咁

舊年咁啱有人唔做問我做唔做咋
今年無啦

咁你舊年有無做？

BTW做乜年年新年都搵外快？
抖下唔好咩，過完年又要返工

記錯咗其實係前年，唔記得而家已經係2017
前年無做到呀

個個假期都想抖唯獨是新年唔想，
因為我好憎新年，好想返工令啲時間快啲過

上網search新年兼職2017咋

返酒店炒散啦 返幾日 加埋利是 已經唔錯
55仲要入機場

有好多都係短期合約唔關事嘅

成日聽人講返酒店炒散但我想知點樣搵架

窮學生留名

做ptgf

機場通宵搬運工 ?

做到仆街 , 睇醫生都補唔番

打漏左 靚女返會輕鬆

我豬闣一 件肯定忙過隻積啦

農曆年雙工係基本吧

你出機場都蝕撚左比佢啦
咁遠

搵緊仲有無其他工好做

搵到咪預埋你
大前提係要搵到

唔介意入機場做 有啲想去馬 除咗新年仲請唔請人

你而家無嘢做緊咩？
就算唔講新年，平日嚟計佢都係出手低喎

Pm 一齊返 兩件豬閪睇落和諧啲

而家份工唔係日日有得返 就算有都係星期六日
想搵多啲錢啫

做過
想知多d pm me

Pmed